[自爆]有冇波台手足今日黎見我？

死撚曬？

無人想見到你牙

今晚同唔同我執多劑？🤔

今日地盤冇工開

牙籤仔

坐邊牙你

地盤有無工開 關小妹咩事

Block b a行

Ching自己一個定拖埋女牙

臭G

你就係果隊a pink其中一個？

架純係g

yes
呢個波台度已經俾賣料撚佔領左

自爆龜頭啦你

初瓏超超靚 超靚靚

樓主好正

佢屌狗比人拉左冇工開牙

ching six ball

我hi5

但都是私家雞

same
影相原來廿條友
好on9

auntie係雞

樓主今晚又要服待老細

架純狗也不屌

架純係雞

架純好女仔 唔洗陪老細

架純係做骨妹都矛資格既雞

韓妹真係拎去堆田區都嫌曬位

未見過一個女仔就算大面都咁可愛

好撚豬

好過班塑化g

咁架純咪係豬G

樓豬講得好

架純係雞 初瓏係雞 麻友係女神

瞓教la廢青

收嗲啦

ching講得巧

樓主係戇鳩 係戇撚鳩！！

ching是咪認錯人=,=

梳
屌錯人
不過你都係

樓主回頭是岸，唔好沉船

韓國雞個個一樣樣都迷

反庥反到沉船

Ching Ho ball

apink